其實稅局啲人罷工已經癱瘓啦

使乜攪港鐵、巴士同交通燈, 問題係稅局啲人唔會罷工

其實你癱瘓到稅局幾多日先？
稅局可以就住過去6年做評稅
今日阻住咪聽日做囉